勝選後請盡快組織遊行入poly營救手足

我地今次有民意代表證明佢地唔係暴徙!

真係要

試過唔得
無改變策略既話就唔好啦
諗下點樣入到先

救手足

我地今次當勝選後既慶祝遊行行入去
叫哂和理非出黎
最好叫埋民陣吹雞
如果我地放棄班手足只係食緊人血饅頭

推

救人

絕對要
贏左嘅泛民議員帶隊

P牌想推

召喚民陣

真係要

無忘記到poly手足

poly係手足呀

贏左就係時候去救手足

要

未有其他方法前，就試到得為止

吹雞遊行

推呢個

遊行要途經各狗屋同狗宿宣示民意

攬撚住條侯選人帶操入去

Push

要D議員去救手足阿

唔係唔想救 但你見唔見到星期一二幾撚慘烈
果堆勇武都比人搭曬
如果用同一個方法就一定輸 仲要輸得更慘
諗下辦法 思考下啦

poly 手足

push

救下佢地啦

有得搞！

冇錯

唯有和理非遊行，幾十萬人出黎，先搏得過

香港人唔會忘記poly手足

唔好再攻入去

我知咁講好自私，但我相信入面手足唔想我地再強攻

其實要突破圍城單點突破既方向無可能錯
問題係人地有槍我地無

有想方法既可以試
但用舊既硬攻就唔好啦

區選只係支線
支線完咗要focus返係真正大主線到

第一時間救手足

總之要諗辦法打開缺口

救poly手足

由今日開始，呢個人血饅頭你已經食左！
如果你地任何一人唔立刻幫義士，我地發誓

「下次你哋會輸得好慘」

推拉

民意要你地做嘢
唔係開香檳

佢唔放人其實好難入，幫到就盡幫

唔駛普通人遊行
就咁四百個民主派區議員行入去接仔
9成議席同民意一齊迎接手足

poly手足

推

快遊行

咁咪就係錯左囉

勝選遊行

要解決既係點overcome武力差距，唔係改方向

都